# Detector de balones

Como ejecutar:\
Instalar cmake y opencv\
Ejecutar el comando make dentro de la carpeta detectball para construir el build\
 - Por el momento solo funciona en Linux\
Ejecutar el comando\
```
./detectball <dir name> <cascade classifier>
```
o\
```
./detectball <cascade classifier>
```